覺唔覺李小龍其實唔算好打?

電影成就唔計
識個朋友係世外高人, 功夫又識MMA又攞過獎, 佢話打李小龍呢類, 基本上只要避到唔畀佢打, 同埋打佢個陣佢避唔到, 你已經接近贏
後世神化得佢好緊要

廢話 咁你呀媽都贏啦

可能你去到我朋友個種層次時就會明

係 連登仔一拳打死佢

其實赤手空拳同獅子打都唔難 打呢類生物 基本上只要避到唔畀佢咬，同埋打佢果陣佢避唔到，都已經接近贏

其實只要打中佢 然後佢打唔中你 咁慢慢磨死佢就得 任何人都打得贏 吹大咗

其實你有支槍你就贏

神級9upper

其實赤手空拳同持槍嘅打都唔難 打呢類人 基本上只要避到唔畀佢射中，同埋打佢果陣佢避唔到，都已經接近贏

都要睇你離對方夠唔夠遠

樓主俾佢個frd撚到唔知

我智商低到你咁應該先會明

唔係以為攞過獎就勁哂呀嘛？
擂臺有擂臺既規則保護 你個朋友先有機會贏到咋
李小龍依類咁既爛仔交 ，隨時打到d擂臺仔/拳手訓地都仲得呀
出標指既話半招已經分左勝負

聽聞李小龍最強既地方係佢速度快,咁好難畀佢打唔中

我唔識任何功夫MMA嗰啲，
不過我同你朋友打，
基本上只要避到唔畀佢打,
同埋打佢個陣佢避唔到，
我已經贏咗你朋友，
所以我都係勁過李小龍嘅。

冇錯 之前我都係用呢個方法打死隻獅子

早兩個月同佢過左兩招,佢實戰應該可以同曹星如平分秋色,學界mma應該尾到下機

其實赤手空拳同佢打都唔難 打呢類 基本上只要避到唔畀佢標指標中半招，同埋打佢果陣佢避唔到，都已經接近贏

只要集中精神留意對方右手動作
從而作出適當反擊，咁就可以sure win

質疑樓主果d應該無乜武功底子
呢一招係不破嘅神技

踩底個死咗嘅人嚟抬高自己
打拳真係多吹水佬

咁屈機都只係”接近贏” 而唔係 “贏緊” 。
你個fd 都幾廢。

咁如果佢用左手呢

留意左手

係喎 俾高手一下點醒左 受教受教

其實赤手空拳同持槍嘅打都唔難

只要唔同佢打

都已經接近贏

用埋咗手

仲有左右腳都要留意

其實買股票勁過巴菲特唔難，每次升巿都入到貨，每次跌巿都放得切就得

唔打就只係認輸
怯，你就輸一世
方法都俾埋你 唔好放棄

用口技最勁！

是但一個WWE鬼佬一拳都抽底佢啦

佢訓係到贏到我

樓主應該係避唔到上面咁多巴打嘅一人一拳

真係識打果d唔會話佢勁
出拳無力, 腳步亂來
你幾時聽洪金寶宇宙最強話崇拜佢
係唔識打果班星爺歐錦棠先當佢神咁拜

唔明點解咁多人笑鳩樓主，之前試過夜晚落街俾十幾個呀叉圍住，我都係用樓主朋友個方法打到佢地全部入哂廠

如果2個赤手空拳既人打
邊個會贏

打和

人都死咗，講咩都得

樓主講堆野同只要我有錢就唔會窮一樣道理

做哂功課就早啲瞓啦 聽日仲要返學

屌年經
口都乾

一個吹水得把口
一個又信撚左，傻人發現

其實赤手空拳同架坦克車打都唔難 打呢類車基本上只要避到唔畀佢個炮彈同機槍射中，同埋打佢果陣佢避唔到，都已經接近贏

睇下邊個避唔到俾人打中，同睇下邊個打得中人唔俾人避到

係比較玄 不過武術就係咁 相生相剋 無話邊個一定贏

有冇得用生命值更接

歐錦棠
極真空手道冠軍
X格鬥雜誌總編輯
唔識打